邊位巴打咁大頭蝦係poly附近跌左張信用卡？

私隱問題我唔透露太多張卡既消息啦
係你既就tg我攞返張卡啦

記得講埋你咩卡咩名

輕輕一推

pish

咩信用卡都可以講掛

卡主會知掛

幫推

拾遺不報

係咪女人卡？

似係 因為張卡冇相

講尾位都得掛

樓主好勇敢